美參議員收到林鄭信件，批評內容空泛

美國參議員斯科特稱收到行政長官林鄭月娥寄給他的信，批評內容空泛。

斯科特數天前曾訪港，並親身觀察示威情況。他透露曾與林鄭月娥會面，指對方當時無法回答對於有關港人基本人權的疑問，並在當地周四再收到林鄭月娥的信件回覆。批評內容是更多空話，其無所作為，顯示她不重視香港人權，包括拒絕市民和平集會的權利。

直言林鄭月娥只是國家主席習近平稱霸世界的棋子，又指美國將致力幫助港人抗爭，不會退縮。林鄭月娥則於信中表示期望斯科特理解美國改變對港政策或作相關立法將帶來的負面影響。

push

狗改不了吃屎

墨寫的謊言
掩蓋不了
血寫的真相

唔可以俾義士嘅血白流，無一個係Condom

今次直頭一巴車埋去林鄭度

負面影響

又話冇影響？獨立關稅地位，基本法比架㗎嘛

俾位人入
有無咁撚蠢

內容空泛不嬲係我地行政長官既特色黎

又話無影響 直接取消 thx

錯，係成個政府既管理模式

等於叫淋奠黑紙白字寫低罪狀，將來去海牙法庭拎出嚟做証供

果然係政治智慧零分既無知賤婦

推！

自取其辱

同記者會一9樣 原來唔係hea 9 我地
係真係咁撚on9

個傻閪以為講埋d閪話呃到藍屍廢老
呃到埋美國參議員

唔駛參議員啦
777講嘅所有嘢喺呃唔到任何有正常思考能力嘅人

面對面傾已經衰過一次
之後仲要死唔斷氣寄多次信

正宗煩兼自取其辱

內容空泛，零分重作

on9 平時撚香港人既招數 用係美國人度。。 未死過

答封垃圾當人on9?

有毛新宇既風範

其實藍絲都知佢鳩UP架啦
催眠自己信姐
無限月讀咁

笑撚死人

區區香港市市長就咪出黎柒啦

不嬲建制派中人全部廢話，全部都係人暴力影響經濟，但從冇講點解啲人要咁做

推

道理根本唔喺佢嗰邊
又要死撐好難唔戇鳩嘅

USA USA

表面扮對話
暗底就寫信
呢個女人真係好撚陰濕
可惜被踢爆

獨立關稅區並非任何其他國家賦予

以為同香港立法會議員對話咩

對住香港人又錄音機 對住美帝又錄音機

扣你50分 扣你50分

內容空泛係方便北京落order
特首根本冇話事權

入佢中路六十路 中出下台

垃圾林鄭

sorry，禁錯負評

咁快奶美！
點解吾制裁美國啊？我對林奠呢隻狗好失望

老馮架！唔準你美國搞我個關稅呀！

硬係覺得林鄭天不怕地不怕

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG

他透露曾與林鄭月娥會面，指對方當時無法回答對於有關港人基本人權的疑問，並在當地周四再收到林鄭月娥的信件回覆

呢樣搞笑嘛，當時答唔到，之後問返個主人點答，再補返……狗官一隻！

#請廣傳

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」有機會今日立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treat all HongKongers as nothing and they also want to pass the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

公投傳送門：

林大總統有冇都寄下信

硬係覺得林鄭天不怕地不怕！死晒成個香港人都唔怕，淨係怕佢自己兩個寶貝仔唔過得世！你班香港人條命賤過泥！

等我估下林鄭寫咩先

香港人權有基本法保障。係一國兩制下，基本法保障香港人既人權同埋自由，請美國不要說三道四。請美國人把握大灣區機遇。大灣區將有全國眾多方面的人才，包括科技，金融，網絡等，加上國家的支持和香港既資金，將擁有無限機遇。

基本人權都吹唔到
都幾可悲

中國人習慣左講左就當做左/做到/會做

例如:
皇后碼頭

上次答問會都無答過
淨係識話已經答左
問題係你答左唔收貨叫你再答你又無補充咪搞成咁

柒婆 係要衝出黎柒

有2隻5毛俾負皮

到底佢點解仲可以咁厚面皮繼續做特首？

其實美國係咪已經唔會同我地割蓆

sir this way

等睇林病出嚟否認有寫信

hope real

自己攞黎柒

求下美帝真係過而且會制裁
我世世代代用新iphone
睇美戲
暑假會去美國玩

林大總統同班散仔識英文咩？寄到過去人地都未必睇啦 junior police officer association

My power powerful
Diu no Chinese

林鄭月娥則於信中表示期望斯科特理解美國改變對港政策或作相關立法將帶來的負面影響。

佢咁為香港著想？ 定為佢果2個仆街仔著想啊撚樣

每一個都係我地珍貴既手足

「林鄭月娥則於信中表示期望斯科特理解美國改變對港政策或作相關立法將帶來的負面影響。」

梗係有負面影響先變啦，無影響變黎做咩

點解會自己衝出黎柒

中國式維穩
不過香港人太醒可唔會信

香港獨立

憑乜撚野自信寫信比人

共匪全黨死清光
Trump打貿易戰引發支爆，支那人將會食十年樹皮

屌 7婆肯定將佢記者會啲錄音機式話語
咁寫信畀人地

廢話，全部都係廢話

For details please refer to my press conference

快賣軍火呀
我要美軍裝備呀，到時工都辭埋返香港參軍

所以話呢個7婆晶地裡做左勁多野都係唔透明 鬼鬼鼠鼠

唔係冇影響咩，仲乜去勸美國？

講真 如果美軍提供軍火 即刻工都辭撚埋做志願軍

內容空泛=廢中之廢 話 不嬲係香港行政長官既特色

仲以為林鄭成日出黎講廢話係撚鳩我地
原來佢真係只識講廢話

竟然入到境

有腦就唔會做到官啦

行政？
行騙

係喎！！！

攞黎柒

借個位,快啲簽
制裁梁振英禁足到美國或歐洲，凍結海外資產，因他提出用賞金方式捕捉香港抗爭者，使香港進入更激烈的分裂

緊急突發！召集每區嘅打工仔！！！

各位打工仔注意！！
唔可以只得中環友出去快閃！
要各區開花！！緊急突發！召集每區嘅打工仔！！！

口講唔care
點知驚撚到瀬屎仲要寫信求人

係估唔到佢表見林鄭，好明顯係班狗官見美國要立人權法案驚到瀨屎想解畫

林鄭當美國政客係香港人咁玩

佢次次出嚟講野都係得個幾句㗎啦

可唔可以post封信黎睇下

仆街林奠面對美國議員都當香港人咁撚，真係無腦，政治觸覺零分

林鄭月娥 美國認證Condom

JRE人材係咁

US HK

佢寫多次住既目的係以為人地太蠢聽唔明佢講乜，諗住詳細寫清楚等個傻仔明白。

都唔知邊個係傻仔。

佢句負面影響似兇番參議員轉頭wo

轟轟轟
盡快成立香港人權法

Sir

美國佬心諗，好似你咁嘅廢話我年中都睇唔少，想fake 9 我？

777係咪好驚抵死

Sir this way

直言林鄭月娥只是國家主席習近平稱霸世界的棋子

聯署要人！促請澳洲國會制裁侵害香港人權者！Petitions to the Australian Parliament

又用返記者會啲陳腔濫調耍鳩人啦

緊急法喇 美帝仲有咩可以做